［情境題］有見尋晚成千上萬5毛去fb踩場，如果10.1佢地組隊黎香港踩場要點應對

共產黨最鍾意玩群眾鬥群眾

自推